情人節大家點慶祝？

話說今次係第一個情人節
係咪都要準備下禮物？

感建分

錫你JJ一百下

番號準備

清明節大家點慶祝？

唔好咁啦 我無

買定花興祝
第一次最好買白菊花

白菊花都係留俾你啦
我就有靚花收啦

食燒肉 因為佢鐘意食

燒本菇 記得放返舊牛油喺底
燒和牛 記得唔好太耐
燒雞頸肉 記得燒好多皮先
燒豬頸肉 記得要原味 用大火
燒多春魚 記得燒到一面唔癡先翻去另一面
燒番薯 記得每一面都要燒到脆

喺屋企休息下

分手慶祝

白菊花都好

見到你長期係吹水post(14)果面個留言
你點呀?有咩事要同屋企人朋友講 唔好自己收埋自己啦
真心放手=放過自己 希望仲係其他post見到你回覆啦